腥港人真係on 9，而家排喜茶等10分鐘就得

今日路過時代見到無咩人排就貪得意問下個店員要等幾耐，佢話10分鐘就得（當然我唔會飲大陸嘢，所以無排）

之前去沙田排5個鐘係唔係on9㗎，忍兩個月咪唔駛晒時間排囉

唔洗等都唔會買

啱呀

觀塘間老閪糖唔洗排tim

你就on9, 真係為左買嚟飲咩
拎嚟影相打卡，你俾杯一樣包裝一樣顏色嘅屎水佢地飲
都係咁排㗎啦

排幾粒鐘果陣係買一送一嘛。啲人婆仔性格姐

腥港豬最鍾意新屎坑

要埋呢d虛榮感都唔知做乜
你post 上ig fb以為人地會覺得你觸覺行得前呀P
暗啞底笑緊你為杯有味液體自己困住自己係同一位置五個鐘咋

依家飲喜茶打咭，少好多人like喎

狗衝

飲法國礦泉水，日本綠茶都唔飲喜茶

唔駛等送到門口都唔飲

希慎都會開咗多間

一開始已經mobile order 行住街買完野先去攞

早排上大陸飲 真係幾正

飲閪tea本身已經夠晒on9

元素周期表梗係正啦

on9都知係請人排啦

唔飲咪唔洗等囉